有幾多手畜仲未訓?

Sleep is for the weak😎

55

😇

🙄

老母表示係咁屙夜尿瞓唔到

🤗

聽日翻9點 晚晚都失眠好陰公

牙賓系米夜晚出世？

我呀屌你老母N賓

Me

Hi Rubbish

系牙

😨咩事貢燥底牙清

你法國狗😑

你都係

屌你老母臭閪

根據研究夜鬼90%系夜晚出世

唔訓既你 依家做緊咩野?

我丹麥

打j

想知咩研鳩

岩岩玩完 ad 卡特